連登仔成日覺得侵會反支救港 睇完呢條片玻璃心碎一地

連登仔成日覺得侵會反支救港
睇完呢條片玻璃心碎一地

戈

冇諗住佢會救港呀
諗住同中國人玉石俱焚之嘛～